放 Bruno Marks 24K Magic World Tour 香港站

同旅行撞左期
淨係放一張 B區企位 12/5
可以TG傾

Tg:bbbrunomars

推

原價放？

TG講
放果個係我個FD黎
唔知佢點放法

推
今日開始拎飛